死黑警想三十萬like PK 啦

死黑警話想三十萬、三千萬like!

屌佢老母！

大家快啲俾like 消防，俾死黑警知道，respect 要earn 回來，而不只乞求回來。

差100，000！

消防輸俾黑警